香港人反共可以移民，會唔會令大陸人反抗

真正反中亂港

大陸西申請來港用特區周圍走唔係第一日啦

聽人講過話會扮法輪功

中國人反乜春反

六億貧窮人口真係夠膽就組成咗丐幫啦

會爭住搵個有bno既結婚

真，而家係爭個洪七公轉世帶領

幾千年帝王統治,係得北洋時期先有啲民主,民主成份太低,習慣畀人管治嘅時間長.就算有抗爭都唔會係為咗民主！

上面班人就算吧啦

今時今日應該仲可以玩到農村包圍城市

支那閪 臭架

要通常居港先申請到

好多種玩法...

合法途徑
Spouse Visa
BNO Visa

再偏門啲既 我唔講